人大左 思想現實左 大家有無同感？

就好似我個名咁 現實人生

冇
仲係咁幻想

有
想要有錢嘅慾望